廣東湯同蒸魚算唔算S級易做有今生無來世？

講真廣東湯同蒸魚真係絕，帶出食物既最原始味道。

西湯無話唔好，尤其我幾中意羅宋湯，但始終係餐既配角。日本麵豉湯就算吧，根本兩個層次

日本魚生都ok，但始終有維生問題。

蒸魚豉油

調轉，西餐soup可以係主菜，搭面包咁就一餐

你見飲湯英文叫eat soup唔係drink soup就知

羅宋湯係配角
講得出就證明你對F&B冇咩認識

只有日本仔生食刺身可以一戰
原味過原味

魚湯

要酒樓溝嘅蒸魚豉油先正
再配少少滾油同葱

日本生蛋撈飯
越靚嘅蛋越正
去黑川溫泉 早餐隻蛋個黃係紅色 至今難忘

衛生

酒店既蒸魚真係好撚好撚好撚好食
但係我係食佢既豉油

熱個陣真係好鮮甜 凍左就

其實阿爺廚房有教點樓蒸魚豉油，好易整

蒸魚要正宗搞好耐時間架
去腥好多功夫

但比較其他煮法係簡單好多

而且我諗諗，蒸呢個煮野方式好似其他地方係冇？

李錦記嗰啲所謂蒸魚豉油得個死甜
食唔到酒樓師傅溝出來的味

劣食

細個釣勁多石狗公+蕃茄薯仔煲湯

蛋黃咩色睇飼料姐

酒樓蒸魚豉油係加蔥頭之類煮過

隻味都濃好多
咁其實豬牛雞羊都係睇飼料

你食開果啲「羅宋湯」根本就係中餐

要用踩低人嚟抬高自己嘅食評 好打極有限

可能香港人口味問題，我係知道羅宋湯係可以自己一個餐，而且好想試下，但香港唔知邊度有得「食」？

乜都放兩舊豬肉落去煲就得

客家單純豬肉湯都正到爆。